有關影片後製

唔知大家知唔知點樣整個背景俾條片

好似肥娃依條咁

放左入個相架入面咁

我老細係咁問我 我真係搵唔到俾佢

救命呀咁多位

巴打依家啲af乜唔係全能既咩?

屌啊打錯左自
ae先岩

Ae 可以？

威力導演可以咩

我仲以為fcp可以

但佢用mac book 用唔到power director

搵張background still再用pr較scale position咪得

Pr咩來

Premiere pro

好基本，Pr都得

得罪講句，連pr都唔識點做editing嘅工

依個威力？

我唔係做edit 我做accounting 無啦啦走嚟問我地部門

你又肯應佢個下攪笑啲...

同佢講唔識

炒緊人 唔想死